chorme個書籤無喇喇多左個百度!!!

仲要細細個 屌你老母無喇喇多左個百度係度
即刪左 咩事

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

1) 改password
2) 掃malware

你咪撚on9喇屌你老母

係咪你Bookmark啲咸網改個正常書籤名唔記得咗咋

chorme 咩嚟
chrome 就聽過

3) 用 firefox

用左小紅傘掃完無野

呢啲人通常都更有內在美
一般靚女擺得幾耐
唯有內在才是永恆

仲以為你咁膚淺貪圖佢嘅外在美添

建議盡快打爆個harddisk再掉咗部電腦佢
安全要緊

chrome://settings/safetyCheck